無知一問，「長車Long Vehicle」牌有咩用？

啲長車車尾會有「長車Long Vehicle」牌，
用黎做咩？

提醒其他係係長車囉

話俾人聽 佢部車真係好長
好可能會keep唔到係綫入面 唔好同佢平排

轉彎要攞多啲位 提啲懶快撚咪撚攝嚟攝去

我以為細個以為係車長英文

等D文盲以為係LV. Louis Vuitton

我都係 仲心諗點解會有鬼佬渣貨櫃車

樓主你會唔會四圍話俾人知自己短丫？你梗係長先會講架嘛

on9